[睇清實況] 葵芳一事，已經證實tg 連登mon po狗奇多

係呀，我屌緊你呀mon po狗

轉場去葵芳講緊係30分鐘內嘅事，d狗車好似事前知道有人會去就馬上調派人手去

可想而知tg公海係幾撚多狗

點解佢地可以玩三毛，玩分化，玩流料

我地就唔玩得？

講過好多次現場手足交換tg，先係最防到鬼

求下你地前線手足，係前線見到另一批前線嘅時候 可唔可以交換tg

依家最大樽頸就係怕鬼，防鬼

大家一齊集思廣益

現場add tg

推到有前線睇

推

mon po狗死全家

最弊現場都好多前線係狗扮...

你意思係現場定tg

應該係指現場

其實好撚易分

現場同狗交換tg

邊隻mon po狗負評我

知佢係狗咪放上老豆到

一定有狗扮前線 冇tg反而蝕底

建議每次行動開一個新谷

痴撚線勇武自己開group 想俾人一網打盡？

見過條msg

有冇好建議

要拎埋證明例如學生證工作證 前線都有狗今日

直接搵一個有鬼都用唔到嘅地方

唔好單拖，同幾個識嘅一齊出，貼緊d行

又要防班狗影學生證

現場便衣狗都好多
今日仲有條友袋住豬嘴 但手持紅色護照

借錢緊要還
咪俾錢中介

on9？
叫班前線自己開private谷，你係真定假唔知前線有狗？
仲話真勇武會除口罩你都幾好笑窩
運動開頭就已經話唔撚除口罩 唔撚相認㗎啦
究竟你係乜心態？定其實你就係隻狗？

你不如細心d諗下，依家最大嘅阻礙係乜野

我唔介意你睇下以前我開嘅po

推呀

屌你老母mon po 狗

差佬，here，我屌你老母啊！

大家諗下依家輸乜野

就係connect唔到

人地識玩臥底

我地都要識玩

mon po狗 今日食左屎未

屌你老母 mon po狗

認到？

721 已經係咁

唔好再叫轉場 要叫落場 香港地咁細 轉得去邊?

頭先封狗鐵又係一大問題

要靠狗鐵 遲早會一獲熟 今晚已經係警示

現場狗點認

Push

有好多架真係
FC-ed

我屌緊你呀，死黑警

18區點解成日都無紅磡份

太多fake news

政府左膠都派人睇

利申： 朋友是AO

你覺得呢？

屌到永遠！
死黑警！！！！

點睇？

push

前線都有鬼

但做admin 要睇清楚

有無嘢證明到自己唔係狗？

有無方法知？

屌你老母中國公安，死全族！死番支那共享大灣區榮耀呀mon po狗！

睇大家講緊有咩行動
之後搵鬼滲入 帶風向

問題係前線都會有鬼 .....

好怕已經滲透左前線
有冇方法防？

今日見到好多記者服飾人同狗拍搏頭，小心

721

依家有公安補充兵源d狗先做到周圍佈防
佢地mon連登睇資訊根本唔驚你流料，因為人夠多
就算人唔夠次次玩到變陣地佢地又可以慢慢做佈署
仲有人手混入人群

推到前線睇

係, 今日啲打手狗勁多

推 即場組隊加tg

肯定有狗扮蒙面人喺地鐵收風
唔使上來收風都知來緊會去邊

questionnaire? 你覺得有無用？

現場交換tg???

大佬如果前線有鬼，咪全部pk?

tg都係

之前就係唔想比狗mon tg 先唔開 依家黑衫入面勁多狗 次次未轉完場狗已經知 反而冇tg通訊勁蝕底

前線轉場搭狗鐵
每班車帶幾隻便衣有幾難

[文宣組快入] 催淚彈不可於室內使用 !!!

有但係唔多

Google 問卷調查 先可以入

Admin 要係 軍師之一

唔洗mon po

係你地班人入面有鬼

仲未計有豬隊友

肯撚定, 全部幾萬警犬乜撚都唔理, 主力打擊示威人士

葵芳岩岩有狗扮示威者捉人

好撚似呀屌你老母

CWB 唔係葵芳

不如唔好再著黑衫？

啲狗利用緊黑衫混入

Both有

有內鬼呀，睇下cwb就知

所有tg谷要重新開過

cwb岩岩好撚多

你有無開過tg gp?

連登太易睇到，反利用返連登出假

用 真香港人 嘅tg gp 去講會唔會好啲？

三個群，文宣、勇、非，一個資訊群

用google 整調查問卷，

分派 同 確認是否鬼嘅問題 同調查 搵埋老豆幫手，

先俾tg link 。

有無得諗？

唔好諗點樣可以避得開有鬼呢樣嘢
鬼係一定會有
你可以屌我話2019年仲玩捉鬼

應該諗每一次行動係有鬼嘅情況下點樣先可以
做到 不受傷 不被捕

人越少越安全，所以一定係打遊擊！唔係去現場等班狗著哂gear 先打，而係要遊擊變成日常！

CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散

基本上地鐵站都係便衣
好多個

to be frank, 無大台，呢方面點同狗玩

1. 而家前線都有鬼
2. 狗狗扮示威者跟住你地搭車就得

最大樽頸係每次一走就有人被拉，無人救人

俾狗扮哂前線幫我地進攻 自己人走撚哂佬

利申鳩嗡我要冷靜下....

依家就係exact7ly係咁

狗都可以扮認？

大家幫幫手

大家諗下有乜方法呀！

連仔諗吓辨法好喎

要又唔露身份又要捉賊 好難

朋友之間 開gp傾 會唔會好啲

FD搭FD ，重開tg gp

屌丫

一於實名入谷
好似班前線咁極度隱藏

我同意呢個

係
實名入完資料過del，然後揾老豆幫手起小小底

我覺得可以開一個 捉鬼 群

講真 依加咁多拉大隊去第二到 d風我諗好多都係狗隻帶
你地諗下佢地一早佈哂防 知咩事啦

應該開捉鬼tg gp

係連登捉鬼，好快沉！

TG gp 捉鬼

再開

捉賊資訊台

好似老豆搵仔咁捉

難
假ac何其多

難
改名容易

買電話開啊嘛

但都要捉咗先

食屎啦mon post狗

仆街狗

你又啱

全民接狗收工

係狗難捉
改改個名就神不知鬼不覺